物管撚-請向你所居住地方/工作地方既管理處作出嚴正聲明

鑒於昨日馬鞍山再次發生懷疑警察闖入私人屋苑地方，更向民居地方開槍，身為物管專業保安既一員，認為各位有需要向所居住地方/工作地方既管理處作出反映，嚴正聲明私人地方係不容許警察/疑似警察擅自闖入執法。管理處有絕對權力管理私人地方，並拒絕警方違法闖進。日前IFC拒絕警察入內就係一個好例子。

仼何人由於管理公司管理不當（包括警方違規進入私人地方執法），引致閣下受傷（俾不明人士推倒撞親或者跌親）或有財物損失（iphone壞鳩左），均可以嘗試向管理公司作出追討，追究管理公司管理不當既責任。

以下係一個簡單既範本，各位隨便使用，sd個電郵或者俾封信管理處係一個好簡單既動作，但絕對俾到壓力管理處/保安出手阻止黑警擅自執法。全香港都係大廈，有需要時更有可能係發開夢既人既一個容身之所。

致XXX物業經理：

鑒於近日香港再次發生警察違法闖入私人屋苑地方執法，甚至於民居附近開槍，令到市民/顧客受驚。考慮到事件有機會再次發生，故特此提醒管理處有關事項。

為了本屋苑/商場/商廈業户既安全，本人嚴正要求管理處𠄘諾會以業户人身安全及財物為依歸，拒絕警方違法闖入私人地方執法。

如因管理處處理失當，任由警方違規執法，本人將會向管理公司追討一切由該事件中引起的損失，當中包含一切由該事件引起的醫療費用、個人財物塤失、公眾地方損毀之維修費用等等。

希望管理公司謹記以業户利益為依歸，於上述情況下能作出適當處理。

Xx樓XX室業户
XXX啟

有問題隨便問，見到仲可以有管理處任由黑警違規執法，好撚嬲。平時有事報警啲黑警一定話私人地方，佢地處理唔到。宜家又入私人地方執法？屌你咩。
香港人加油！自己地方自己救！

*8月3 : 旺角 *8月4 : 將軍澳 + 港島西*8月5 : 一齊罷工 7區集會 返工放工幫手air drop停止前線義士受傷被捕

推

推，特別係黎緊旺角同將軍澳既屋苑，比定壓力佢地先